反美斯班友咪痴撚線㗎！對球會忠誠就話人唔敢接受挑戰。

反美斯班友咪痴撚線㗎！
對球會忠誠就話人唔敢接受挑戰。

屌你老母，不如話你賤種C朗拿度唔撚夠忠誠。敗走歐聯敗走西甲。
C朗究竟係挑戰定係敗走，明眼人都睇到

一生效力一個球隊，係一件忠誠嘅事。
你地班傻閪唔好鳩反啦。
你叫你個C朗學下咩叫忠誠先啦

你點屌的？

你點接受的？

你點忠誠的

唔係巴狗比錢醫佢，美斯做緊馬戲團咋

鳩sir早晨

你點睇到的

你點忠的

講忠誠？報答巴狗執佢呢件侏儒翻黎養咋

你點反的

國家隊佢慣左唔忠誠喎
咁佢係巴又好忠誠
咁佢究竟忠唔忠誠

點駁？

你點駁的？

鳩蛇第幾個人格黎..

你點挑的

你點痴的？

你點解咁講